終於明白點解中共咁驚外國勢力

香港作為國際金融中心，長期成為外國投資中國企業既一個途徑，加上香港外匯儲備充足，令到香港成為內地金融穩定既基石。試想像如果中國讓香港獨立或者真係落實絕對高度自治，金管局以及好多紅底香港公司背後好多鬼鬼鼠鼠既金融操作將會曝光，香港無法再名正言順成為中國既美金提款機，亦失去咗好多外匯儲備，絕對危害中國大陸既金融穩定性，引發結構性既經濟危機，對中國國力造成重大損害。所以，中央容許嚴格執行高度自治甚至港獨都係完全無可能。

目前中央既輿論都係定義示威者為暴徒/港獨份子/顏色革命家。
對於中國大陸既支那豬黎講，強大既中國係有能力並且有責任對香港暴徒/革命分子進行拘捕甚至擊殺。如果香港政府/中共喺沒有鎮壓既情況下作出任何讓步，可想像大陸人民隨時有機會仿傚香港暴徒進行革命，因為佢地覺得中共軟弱到連香港暴徒都打唔贏，屆時勢必影響中共政權。由此可見，中共絕對不會在香港內進行任何政治性讓步，亦係點解大家見到林鄭企硬既原因。

寫到呢到，我腦海浮出咗一個念頭︰中國唔可能因為一群暴徒而讓步，但可以因為戰略性既目的及考慮而作出讓步。當香港事件繼續升溫，香港漸漸成為外國能夠在此對中國實施進一步打壓既潛在戰場。對於外國來說，香港只係一個小小能夠投資既地方。外國無咗香港，可能只係失去咗少部分利益。但中國無咗香港，則隨時引發大陸一連串動盪。因此香港對於外國係一個極佳既籌碼去要脅中國停止喺世界各地進行緊既軍事及經濟侵略性行為，進一步打壓中國發展。

總而言之，中國絕對唔擔心你班暴徒喺街到搞事，反而好驚外國利用香港進行籌碼談判，亦解釋到點解中共咁多次發言都係認為香港係有外國勢力主導。中共成日疑神疑鬼，覺得外國勢力的確介入咗示威者入面，可惜暫時未有，

總而言之，中國絕對唔擔心你班暴徒喺街到搞事，反而好驚外國利用香港進行籌碼談判，亦解釋到點解中共咁多次發言都係認為香港係有外國勢力主導。中共成日疑神疑鬼，覺得外國勢力的確介入咗示威者入面，可惜暫時未有，不過將來就唔知啦。

其實要對付中共好簡單，只要做佢成日屈我地果啲野就得
佢成日講港獨我地就港獨
佢成日講外國勢力我地就勾結外國勢力
佢成日講顏色革命我地就顏色革命

人民對中共黎講係狗屁
阻佢搵錢先係大事

中共好似點行都gg

依家出現既死局只係中共數十年來積積埋埋做咗咁多錯事既結果

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有28,210個簽名（9 Aug 2019 at 05:30）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

香港人加油 係咪除左印度同北韓 其他地方都唔鐘意中共